想換左屋企個喇叭做SOUND BAR

以前用緊

而家發覺好大舊好阻地方
所以想換條SOUNDBAR? 或者細一D既喇叭都OK
音質想比我用緊既好

唔記得講預算1K-2K 左右

edifier s50

Yamaha, YAS-107/108/109

有冇D細碌D

唔好推 YAS-109 啦，真係會後悔㗎

yas207 都唔夠力喇

YAS-109 啲聲真係唔掂，仲衰過我本身隻 Sony SRS-ZR7
本來賣咗 YAS-109 之後，想諗下 Q60R / S216，唔知點揀好

ysp-5600

碌碌都咁大

撐YAMAHA, 真心唔錯
想低音好啲可以考慮209
但樓主要諗清楚, 但要留番個SUBWOOFER位
同你想慳位個目的有啲出入
不過109已經幾唔錯

我覺得買返幾年前嘅 SRS-ZR7 夠用有突
Support Hi-Res 同 LDAC 真係冇得輸，可惜
Sony 冇再出啲咁細條嘅喇叭有咁好嘅 spec

你果陣邊到買 師兄

Nakamichi 7 夠細？

Creative stage air

我冇位呀, 長小小都放到既, 但成個箱就真係冇位(放果個位係夠長但唔夠高)

sonos beam

宜家好似比較少見

Sonos 用緊唔差

豐澤買過19xx

電腦用既應該用咩輸出插口

optical

sound bar 加個bass音箱正好多